有冇人知道觀塘區有冇黃色game舖?

想買ff7。
有冇黃店賣驚同ps4?
觀塘區沒的話九龍區都得

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

THX~